你心目中最撚賤種 用四隻腳行路嘅球員係邊個？

看門狗拉莫斯

比比

啱 都係賤種蝗

支那狻

系

佢只係一隻好似足球員既狗

好笑

鄭智